我底放棄抗爭啦不如

Sorry呃咗你入嚟
對住極權國家我地唔應該放棄 如果我吔呢一刻放棄
咁只會令到前線兄弟白費心機
記住不割蓆 不分化 不篤灰

任何犧牲基本基本自由以換取短暫安全的人，最後既得不到安全也得不到自由。

輕輕的一推

仆街標題黨, 負評係俾文不對題

光復香港 時代革命
810 見

光

復

香

港

咪撚再做標題黨

psuh

屌你老母

時

代

革

負你評先

命

PUSH

標題黨都算
入面仲要冇建設性既野
負皮 不推文回覆
比個機會你好好反省唔Block你住
下次再見到你就block7你
上一頁 bye

做咗咁多野話放棄就放棄？
唔記得做過啲咩就同我禁入嚟個patch note 睇返
-------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

標題黨

咪撚做標題黨

唔係人人都會click入來睇

標題黨 BLOCKED

睇咗內容未啊 你老母睇都未睇負乜撚嘢評

仲唔撚知錯? block 7你

on9標題黨，不推文，負皮